# TRAINZNATION V3

## Liste des Taches

- [Général](#general)
- [Gestion de compte](#account)
- [Gestion de commande](#checkout)
- [Blog](#blog)
- [Route](#route)
- [Téléchargement](#download)
- [Tutoriel](#tutoriel)
- [Wiki](#wiki)
- [Administration](#admin)
    - [Blog](#admin_blog)
    - [Route](#admin_route)
    - [Objets](#admin_objets)
    - [Tutoriel](#admin_tutoriel)
    - [Wiki](#admin_wiki)
    - [Utilisateur](#admin_user)

### Général <a id='general'></a>

- [x] Création du thème
- [x] Adaptation du thème (menu, interface, disposition)
- [x] Système Usuel (Authentification)

### Gestion de compte <a id='account'></a>

- [x] Création de l'acceuil
- [x] Gestion de compte
- [ ] Système de badge (Facultatif)
- [x] Gestion des contributions
- [x] Gestion des factures et moyen de paiement
- [x] Système premium
- [ ] Authentification double facteur (Auth, Commande)

### Gestion de commande <a id='checkout'></a>

- [ ] Mise en place du panier
- [ ] Page de panier
- [ ] Page Validation du panier
    - Avec Code Authentification
- [ ] Paiement de la commande    

### Blog <a id='blog'></a>

- [x] Création de l'acceuil
- [x] Page Article
    - [x] Système Commentaire
    
### Route <a id='route'></a>

- [x] Page Liste   
- [x] Page Description   
- [x] Page Version   
- [x] Page Gallery  
- [x] Page Avancement  
- [x] Page Téléchargement

### Téléchargement <a id='download'></a>

- [x] Page accueil
- [x] Page Categorie
- [x] Page Listes
- [x] Page Vue

### Tutoriel <a id='tutoriel'></a>

- [x] Page Acceuil
- [x] Page Liste
- [x] Page Vue
    - [x] Système commentaire
    
### Wiki <a id='wiki'></a>

- [x] Page acceuil
    - [x] Système de recherche
- [x] Page Liste        
- [x] Page Vue       

## Administration <a id='admin'></a>
- [x] Tableau de Bord
    - [x] Statistique revenue
    - [x] Signalement de commentaires (Si non publier)
    - [x] Derniers Commentaire Blog
    - [x] Derniers Commentaire Tutoriel
    
    
### Blog <a id='admin_blog'></a> 
- [x] Tableau de Bord
    - [x] Statistique
        - Nombre d'article
        - Moyenne de commentaire par article
        - Nombre de commentaire total
    - [x] Derniers Commentaire
    - [x] Derniers Articles
    - [x] Bouton Accès Rapide (Création d'un articles)
    
- [ ] Gestion des Catégorie
    - [x] Liste des catégories
    - [x] Création d'une catégorie    
    - [ ] Edition d'une catégorie    
    - [x] Suppression d'une catégorie   
    
- [ ] Gestion des Articles
    - [ ] Liste des articles
    - [ ] Création d'un article     
    - [ ] Edition d'un article     
    - [ ] Suppresion d'un article     
    - [ ] Fiche d'un article
        - Information usuel
        - Possibilité de publier ou non l'article
        - Liste des commentaires     
        

  
